+++
date = "2015-12-30T11:00:00+03:00"
slug = "leathertablet"
title = "Кожаный планшет"
+++

Пошёл играть в футбол со знатоками и Витей АК. Почти никто не приходит; тогда я достаю кожаный планшет, чтобы пригласить больше людей. Планшет полностью кожаный, в том числе экран. У него всего несколько цветов, но хорошая latency.